本人提議發起Kpop愚樂台紀念六四反娜璉運動

娜璉 = 李鵬+鄧小平+解放軍+坦克車
多腎 = 手無寸鐵示威者
撐娜璉 = 支持鎮壓

今次幾好笑

平時覺得樓主弱智
今次對你有少少改觀

好

圖都無張好難示威落去

佢一生人講過嘅唯一一句有建設性說話

支持

g持

多腎 = 手無寸鐵示威者
睇到哭左